[長者圖]新論點言論集中討論區

歡迎大家討論

開定先

警察入面有鬼佬，外國勢力入侵

幫大家出sample

最衰都係建制派無啦啦轉風，唔全力支持政府，搞到政府咁就跪倒，以後仲點有權威?
我屋企人都話以後不再選建制派

重要指示

爭奪建制派議席

而家援例
只係令到佢地政府可以平息單野 想爭取番藍絲/中遊支持

我地有更大既目標就係打散建制派內部支持
進行內部分化佢地

選舉就到

幫大家出小小idea 方向！

最衰都係建制派無啦啦轉風，唔全力支持政府，搞到政府咁就跪倒，以後仲點有權威?
我屋企人都話以後不再選建制派

push

若果輕易《放棄或忽略》《香港管治權》落入共產黨手上，講什麼抗爭也是《廢話》未來香港人的前景，也會繼續任由共產黨宰割！

發動公投或自決，決擇〔香港市民未來的命運〕 ，行使香港人的責任！
喚起香港一些對任何周遭的人和事，都漠不關心市民！
一.截止選民登記 七月二日前 香港人登記做選民
防止支持共產黨『高薪低能』敗類滅港

香港真正的抗爭, 是《香港管治權》的爭奪,只有在立法會和區議會選舉, 立法會和區議會選舉議席能否過半, 是管治權的爭奪
暴政之下，香港人反抗係市民責任、亦係義務
落實香港自治範圍真實的港人治港，並不是『傀儡雙面人治港』